Тестовое задание на вакансию «Front-end разработчик»
---

Решите один (или несколько) из предложенных кейсов на выбор, что бы мы смогли оценить ваш уровень и опыт.

Шаблоны должны быть выполнены в `Pug`, стили на `Stylus`
1) Приложение на `Nuxt.js` с авторизацией (back-end писать не обязательно, можно реализовать всё средствами `Nuxt`, либо замокать), содержит разделы и страницы доступные пользователям с разными ролями доступа. 

    **Например:**
    Роли: admin, manager, user
    
    Разделы:
    - Страница авторизации
    - Админка 
        - Список пользователей (admin)
        - Управление каталогом (admin, manager) CRUD, если посчитатет нужным можно добавить категории, теги, etc.
    - Публичный каталог товаров (admin, manager, user): READ
    - Профиль (other auth)

2) Компонент таблицы на Vue.js.    
    Требования:
    - Реализовать возможность изменять представление внутри ячеек, т.е. через слот передавать специфический шаблон контента. Например вывод картинки, форматирование данных ячейки;
    - В шапке таблицы реализовать возможность изменять представление внутри ячеек, т.е. через слот передавать специфический шаблон контента. Например вывод картинки, форматирование данных ячейки;
    - Стили таблицы могут быть настроены как глобально, так и локально на уровне вызова конкретного экземпляра компонента (предложите свой вариант реализации темы для таблицы).
    - Данные для таблицы загружаются из стороннего источника;    

3) Компонент Календаря
  Требования:
  - Формирование сетки календаря на месяц;
  - Возможность изменить год, месяц;
  - Возможность ввода/вывода значения через `v-model`;
  
#### Результат
Результат работы можете предоставить в любом удобном для Вас виде (например прислать на [front-end@alt-point.com](mailto:front-end@alt-point.com)), но лучше через merge-request к этому репозиторию;
Плюсом будет описание своего компонента в Storybook;
